老老實實 起草基本法時 完全無人民授權

既然無人民授權 點解人民要認可？ 係咪有理據推反？ 我地呢一代人根本就係比上一代少數嘅人剝晒啲衫 但宜家要承受比人強姦

二次殖民

你夠軍事力量咪去收共匪皮囉 唔通同佢講道理咩

問下上一代班廢老咪知

無民主既地方何來民意授權？

所以基本法係違背國際人民公約

宗主國a交宗主國b洗鬼理你乜民意援權

個局勢係對家有槍，而唔係法治

唔好咁天真

首先要全港人都同意你

咁多藍 佢地都話授權你可以點？